聖經預言：二零二零，中國滅亡! By Chapman Chen曾焯文, HKBNews

《聖經》預言中國二零二零年發動第三次世界大戰，結果一敗塗地，徹底滅亡。

敵基督習近平
"The Anti-Christ President Xi Jinping" 〔敵基督國家主席習近平〕的猶太希伯來字母代碼正是2020；"President Xi Jinping” 的英文希伯來字母代碼為666--敵基督印記（啟示錄十三：十六至十八）。為實現基督再來，擊殺敵基督的預言，特朗普總統一七年十二月六日承認耶路撒冷為以色列首都。

瑪各、契丹起東風
瑪各〔中國〕將與米設〔莫斯科〕、波斯〔伊朗〕、埃塞俄比亞及利比亞結盟，進攻以色列，以色列代表美國領導的自由基督教世界（以西結書三十八：二至十二）。為雄霸天下，基提/契丹/ Cathay /中國（註一）建立全球經濟鏈，蠶食推羅代表的西方國家（以賽亞書廿三：一至四）。何西阿書亦曾警告美國/以色列不要追「東風」（十二：一），以免「東風帶來刀劍」（十: 十; 十三：十五至十六）。美國退休將軍羅拔•史伯丁（Robert Spalding 2019）甚至認為，中國全方位滲透美國，已在美國境內發動第三次世界大戰。

一帶一路暗渡陳倉
「東方諸王」將向以色列部署二億人軍隊（啟示錄九: 十六）。只有中國，人口達十三億，方可能集結如此龐大的軍隊能。「一帶一路」目的不僅是操縱絲綢之路沿線國家的基礎設施，而且要暗渡陳倉，起條通道，俾中國軍隊及其盟友匯聚阿瑪吉頓（啟十六: 十六），在該處，敵基督與基督正面衝突，第三次世界大戰爆發。 「三分一人類」喪生（啟示錄九：十八）顯示中國會用大規模殺傷武器，即核武。

上帝火燒中國
好在上帝出手，火燒瑪各，中國人屍橫遍野，須七個月埋葬（以西結書三十九：六至十二）。同時，基督將將隻妖獸（敵基督習近平），及東方諸王軍隊「拋入硫磺燃燒的火湖中」（啟十九：十九至二十）。

註一：出方舟挪亞的仔就係閃 、 含 、 雅 弗；雅弗的仔包括歌篾 、 瑪各 、 瑪代、雅完、土巴 、米設、 提拉；雅完的仔包括基提等。根據Herman Hoeh （1967）的名著Compendium of World History（世史綱領）, 瑪各係蒙古同華人祖先；基提即契丹。幾千年來，蒙古、契丹常入侵殖民中原，故當今中國北人大抵皆蒙古契丹裔。國泰Cathay其實都係契丹別名。
FB link:
#Armageddon #DonaldTrump #MikePence #Pompeo #AntiChrist #Chinazi #onebeltoneroad #XiJinping #Revelation #SecondComing #BRI #BeltAndRoad #WWIII #StandwithHongKong #Magog #Gog #Chittim #KingsoftheEast #Kittim #Hosea #Ezekiel #KAG2020 #ChapmanChen #HKBNews #Isaiah #biblestudy #pastordev #revPatrickMahoney #frankpavone #Khitan #契丹 #Noah #Japheth #satan #reddragon #Apocalypse #endtime #Meshech #HolyBible #robertspalding #契丹 #契丹 #敵基督 #以西結書 #啟示錄 #曾焯文 #一帶一路